Dit is naar mijn mening de mooiste plek in Whitby, want het ligt recht over de stad en heeft een volledig zicht op de haven en helemaal in de baai waar de landtong Kettleness heette strekt zich uit in de zee.
